以敵為師，點解連登仔唔學習下黑警同荷蘭叻嗰種厚顏無恥？

敵軍道德淪喪，卻節節勝利
我方仁義之師，卻次次送頭

厚顏無恥呢啲嘢唔係咁易學
佢哋與生俱來

佢哋贏唔係因為無恥

嚴禁駁嘴，你識條撚？

即刻學到野

活學活用

講厚面皮連登仔點會輸

人禽之別